---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20350"
date: "2015-03-11T23:50:18"
uploadBy:
- "Martin Wanke"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
- stolz sei -
ja ganz vielen Dank für die Blumen, das tut wirklich sehr gut. Aber wie so viele gute Entwicklungen hier in der ftc ist natürlich die Vielfalt der Ideen vieler kreativer Köpfe, die immer weiter aufeinander aufbauen, immer ein gutes Erfolgsrezept. 
Auf weitere Ideen,
Martin